btc 概念股集氣區

買咗riot以為高追咗
加油

sos

好眼光

btbt有版你睇

呢隻有冇得追落後

一定可以架，btc概念股窩

1263?

Tesla都無人講
你班豬隊友
爸爸幫你地上位，你地就拋棄爸爸

貪心嘅朋友而家買tsla有啲遲

過多幾個月爸爸爆上2000你地唔好後悔

$45 放咗

一開市肯定跌

立帖為證

No please

GBTC 而家50.5
入唔入好

9 th city 咩事

冇人有買riot?

有啊

mara

Riot 30幾蚊有貨

衝60個下唔駛俾力咁

諗住幾錢放？

師兄諗住幾多放 我打算hold埋今個星期再望望
不過呢隻嘢我都有信念 想長揸

其實純粹想有啲btc 概念揸手 我都係想長揸 所以都冇乜諗目標價

今鋪真係SH

崩到咁

Gbtc
窮撚得2000 鎂成本

崩左

riot 21.9入 60走了

SH ！

Sh!!!

兩隻V 好癲

師兄有無諗住入返

今日盤前高位嘅話好唔好走一走

高處未算高

驚嘅走一半貨仔先？

都可以 如果一下70放一半 睇下65入唔入得返

出咗盈喜

btbt?

點睇cnet

Mara苦主相認區 有冇人一齊圍下爐

+12%都苦主

升緊喎 Ching幾錢入

望吓Riot 雖然知道佢market cap大過riot但見到佢升咁少心理就好唔平衡

20蚊 不過見到riot心理好唔平衡

有冇考慮轉倉過黎

跌riot都勁d姐

揮手，望住riot

唔啦 遲啲應該會追返嘅

望係咁望啦

69蚊追唔追 riot

18蚊買 40放咗

RIOT 出第二個消耗性裂口 係時候止賺走

唔好追啦，升左咁多高位入

有無人知點解sofi買唔到gbtc?

有邊隻 槓桿夠大？升得多，跌得多果類

就黎係機會入返

邊隻?

邊隻

玩黎玩去都係riot 頭先70放咗一半
睇佢幾時去返65再入

想請教下點解礦工股會升得多過btc?

我都有諗過呢個問題 我鳩估係正股流通量高過期貨

Sos升到偏離航道最誇張

正啦屌你

咁樣睇法 開盤會再低啲 各位手足唔好心急

留名留名

揸住MARA好似比人強姦緊咁

67入返 望80

Sh

正股sh
長線睇好btc 最少十皮

Sos

已經到左

反而隻mara 仲係冇乜郁，點搞

RIOT 升左Double
Blok 同MARA都升左5成

80到價就走左先啦

盤後80左啦 不過唔放 SH

SOS瀨晒野

不過SH啦

可以點

40蚊買左
坐左1個禮拜

riot set 62高j 訓醒竟然入左

又燈

34.8

有冇人買clsk

轉倉

MSTE 苦主

Ebon

睇下68又入先

Sos苦主

豬死了揸住mara豬死了

CNET

屌 riot 琴日84入咗

坐下囉 btc長遠都升 話唔定一晚已經去返84

黑仔到

溝啦仲等咩

68蚊入？

唔好住呀 而家好深回調點都等佢升返定先

尋晚62蚊入 80蚊走

宜家又去返62

60了

我放咗一半 早知放晒

開始V 入返